{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 브라운도트 경주시청점"
    },
    "text": "ブラウンドット慶州市庁店 - 朝食案内1階フロントの隣のダイニングスペースで朝食の利用可能利用時間:午前7時~9時のメニュー:旬の果物、ラーメン、トースト、ゆで卵などの簡単な朝食を提供(業者の都合または季節によってメニューは変更されることがあります)ブラウンドット慶州市庁店チェックイン案内✿セルフチェックインタイム案内午前0時(12時)~午前6時はセルフチェックイン時間です。 ご予約のお客様はキオスクで入室可能で、追加物品が必要な場合はその時間以前にフロントまでお申し付けください。 ✿最寄りのコンビニ:セブンイレブン、CU、GS25ブラウンドット慶州市庁店客室案内 全客室禁煙 全客室無料Wi-Fi全客室スタイラー完備 全客室70''スマートTV設置(ネットフリックスの他OTT視聴可能) 全客室ホテル寝具使用 ブラウンドット慶州市庁店客室案内(一部客室)✿スイートテラス室内専用テラス完備室内埋立式浴槽完備室内化粧台別途✿パーティールーム室内リビング別途(寝室と区分)室内70''スマートTV2台(ネットフリックス、ディズニープラス視聴可能)ブラウンドット慶州市庁店の利用案内、 追加人数の場合、当日現地にて追加料金の決済が行われます。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 親切にお答えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能な時間帯は午前7時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "朝食メニューには旬の果物、ラーメン、トースト、ゆで卵などの簡単な朝食が提供されます。ただし、業者の都合や季節によってメニューが変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りのコンビニはどこですか？",
            "answer": "最寄りのコンビニはセブンイレブン、CU、GS25があります。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスタイラー、70インチのスマートTV（ネットフリックスなどのOTT視聴可能）、ホテル寝具が設備されています。"
        },
        {
            "question": "スイートテラス室の特徴は何ですか？",
            "answer": "スイートテラス室には専用テラスと埋立式浴槽が備わっています。また、化粧台も別途設置されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの特徴は何ですか？",
            "answer": "パーティールームにはリビングが別途あり、寝室と区分されています。さらに、70インチのスマートTVが2台設置されており、ネットフリックスやディズニープラスなどが視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日を含む）には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しやキャンセルに関する詳細は規定によって異なる場合があります。ご質問があればお答えいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 491
    }
}